點解有d撲街可以咁無聊玩電話

唔撚識佢周圍send我電話出去話無流量叫人打俾我

你個名

Btw撲你老母咩